其實W點讀

正評：double u

負評：dup bi u

W

笑？

我聽過人讀Double u又好合理

但係由細D人都教讀 dup bi u

明明就得double v

w

/ˈdʌb(ə)ljuː/

Win

耷

dup bi 撩

特別6

讀dup

咪跟蹤我

..........

dup dup dup dot this av dot com

烏

V V

條友唔識英文嫁喎

得BU

倒M

由細到大都係讀W
每次聽到有人讀w我都會笑鳩佢

兩個v

dup bu尿

法文係讀double v
Double u係正解
有連音咪liu音
無連音咪u音 以上兩個讀法都啱
想知樓主嘅第二個讀法點離多d

Z又點讀?

w就w啦
點解要強行加2個u比佢
你知唔知佢好難受
有冇理過佢感受??
利申無聊9up

dou ble V

德寶u

vv

Double U
但唔會個個syllable 都 stress

讀成: Doubl-U

利申: 中文系master 畢業

正確讀音：得布魚
利申：鳩up master

霸

利申：師承無名

不biu

好似係讀 “活”

English uses the Latin alphabet of the Romans. However, this had no letter suitable for representing the speech sound /w/ which was used in Old English, though phonetically the sound represented by /v/ was quite close. In the 7th century scribes wrote uu for /w/; later they used the runic symbol known as wynn. European scribes had continued to write uu, and this usage returned to England with the Norman Conquest in 1066. Early printers sometimes used vv for lack of a w in their type. The name double-u recalls the former identity of u and v, which you can also see in a number of words with a related origin, for example flour/flower, guard/ward, or suede/Swede.

shitty U

兩個都錯
係讀 dou bu lu

孖V

da bo u

turn m